其實醫科點解唔可以有教無類?

即係好似OU咁
咩人都讀得,只要比得起錢
但畢業同讀既野就同宜家冇分別
考試唔合格就比錢重讀
實行易入難出政策

咁應該可以解決醫生短缺問題
有能者居之

dse咁簡單都讀唔到點讀醫

30分算唔算讀唔惦?

一個醫科生補貼好多錢

因為要有醫學霸權
門檻低就唔值錢
華人賤畜心態

去外國讀醫會易過香港

如果醫生得萬幾蚊人工
肯定唔使25分就讀到mbbs

其實讀醫真係要有能力

例如可唔可以記熟d symptoms ，有無critical thinking, 隻手定唔定。

所以應係best of the best ,我覺得無問題。

問題係一個以on9 考試制度下同填鴨教育既 城市下 出黎既係咩人 唔會guarantee 到佢係咪有好醫生既potential